聯合國人權理事會53國支持国安法 由古巴代表

在瑞士日內瓦召開的聯合國人權理事會上，有53個國家支持中國實施港區國家法。古巴駐聯合國大使代表53國發言時表示，中國就國家安全立法並非人權問題，不應在會上討論，而港區國安法有利香港一國兩制行穩致遠及長期繁榮穩定，保障香港市民的合法權利和自由。中國常駐聯合國代表團發言人批評美國顛倒黑白和充滿偏見，在港區國安法問題上干涉中國內政，中方對此表示強烈不滿和堅決反對，奉勸美方認真反躬自省，又指任何攻擊抹黑中國的圖謀都不可能得逞。

英國等27個西方國家在會上發表聯合聲明，呼籲北京重新考慮，不要實施港區國安法，並必須保障香港的集會權利及新聞自由。

All shithole countries

果然係亞非拉兄弟國

想知有邊53個，古巴沙地伊朗？

聯合國應一開為二

沙地邊有可能呀

西方國家係醒既就另起爐灶啦，留返班生蕃自己圍爐

無錯，失敗國家都一人一票真係on9制度黎

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國做野，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

40 個非洲國家？

同世衛一撚樣

非洲國家

UN係垃圾，歷史證明過

你搵都搵個大國出聲啦
古巴，笑撚死人咩

可能被代表左都唔知道個種

Shithole countries

古巴代表 屌你老母

外電指出，這53個國家除了發言的古巴外，還包括巴基斯坦、緬甸、沙烏地阿拉伯、埃及、委內瑞拉等，幾乎清一色都是不太民主的國家。

Useless Nations

All shitholes

聯合國人權理事會裡會員國眾多，親中勢力占絕對優勢。

同性相吸

好正常

交下戲都要呀
場戲做得好 隨時唔洗還錢喎

西方國家俾最多錢但控制權係敵對國家，再係UN就真係石頭砸腳

垃圾還垃圾
但53真係有啲多

共匪國最有資格講共匪國國安法

古共

軸心國 WW3

班第三世界獨裁者,買票賣票

呢單新聞好鬼

1. 除咗中國官媒，無獨立英文報導
2. CGTN (CCTV旗下) 本來出咗個國家表，但係之後剷除咗

Google cache:

CGTN (已經剷除國家名單):

結論：一係假新聞，一係有國家「被代表」之後縮沙，當笑話睇下就OK

雜魚國，有資格咩
開打第一時間投降

沙地 美國陣營架？

契哥唔肯出面啦

我見01有沙地喎

俄羅斯都唔撐.....

古巴呢啲出名19既獨裁政權都已經係代表 其他有幾垃圾應該唔洗講

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

全部自動對號入座，查都廢事

可能係只有中國知道既新聞

邊53個呀？

有冇列出邊53個名單
搵記者做鳩佢
做假新聞做得咁過癮啊啦

大部分都係名都未聽過，聽過都唔知喺邊嘅非洲廢國

唔知北韓有無

no source

得d垃圾國家

又被代表

聯合國有無北韓？

其實個世界應該分開兩邊
英美傳統呢一邊
同埋非洲嗰啲咪垃圾國家另一邊
大家老死不相往來我睇你點死

古巴扮反美就叻

因為人地通常報27個國家(主要西方集團)反對,
而唔會提嗰50隻魚毛支持

所以美國退出左呢個濕鳩會

昂山素姬真係仆街黎，民主派出身，做咗領導人就變獨裁者

非洲國家多，一帶一路，一條死路

古巴近年同美國改善關係，連武漢肺炎都唔伸個頭出嚟，居然會「撐」共产香港党安法，真神奇

太監：
隔離屋小文閹咗自己話 唔要性生活
我地當然支持啦

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向

吹咩，多你反國安法嘅國家一倍

未見黨媒有報

Backup

非洲國家班生番

佢真係好令人失望

人權理事會

學張曉明講
關你咩事？

d垃圾國加加埋埋成百過，把撚咩！
西方玩左膠，錢就比最多，但話唔撚到時！

條臭hi根本就係要錢

算唔算勾結海外勢力，干預香港事務

臭黑馬條傻西送左咁撚多年錢比古巴 好撚鬼

權力令人腐敗

睇嚟你真係唔理解昂山素姬嗰個位係乜嘢

其實佢冇實權佢只係花瓶

一樣都係軍政府控制

港台好似都出左。。。

推 香港獨立 民族自強

改條毛
侵一上即刻制裁番啦

緬甸總統唔係佢個代理人咩？佢個黨派都做埋執政黨添

咁仲算唔算聯合國

支持???佢地憑咩支持
想干預我地國家內政
犯左國安犯全部拉得

沙烏地阿拉伯係美國響中東既盟友

Fake news?

分返開做同盟國同軸心國啦

睇返原片，6月30日開咗兩段會
所以古巴代表有兩次發言機會
第一次發言講菲律賓，第二次講緊厄立特里亞
香港一粒字都無題過

第一次發言:

Click on #43: Cuba, Ms. Lisandra Astiasaran Arias

第二次發言:

Click on #30: Cuba, Mr. Lisandra Astiasaran Arias

屌，好柒呀，幻想聯合國發言

其實backup link都冇講係邊53國
單料鬼到癲wo

美國制裁班仆街就好笑啦

其實係支持就大大聲啦

昂山掃基隻臭雞

古巴作為共產黨否認國安法即係完全否認自己既存在價值啫，中蘇交惡既蘇聯今日係度或者會開聲撐呢？

其實最想知千年世仇既越南呢，又有戰狼屌小粉紅，又最有取替世界工廠既潛力，不過政府都係共

聯合國是一個由主權國家組成的政府間國際組織，致力於促進各國在國際法、國際安全、經濟發展、社會進步、人權、公民自由、政治自由、民主及實現持久世界和平方面的合作。

呢班獨裁廢國都入到已經證明聯合國係冇撚用，係得把口

由得古巴代表都估到講出黎都唔識果堆

佢個位好似係叫國務資政，其實佢係咪俾人控制緊都係一個問題

全部窮撚國

古巴？今次唔係北韓啦

到底西方國家同一眾左膠知驚未？

垃圾國家

一堆dllm國

屌 個啲垃圾國家就死開啦 幾時輪到佢地講野呀

Pin啦

點解容許呢啲外國勢力干預中國事務？

53個fail state wfc

大家一齊去UNHRC twitter問吓啦

我想知
行穩致遠點譯？
Walk steadily and reach far?

獨裁國和非獨裁國

係咪都剩係插美國既 , 歐盟英澳東盟呢

軸心國都已經歸邊啦，由古巴代表自由民主社會
開打未？

聯合國已死

古巴做大佬

普京？

不太民主？直頭係個個係犯左國際罪行既國家

支持国安法就唔算干預中国內政

53Vs27

就黎認拉登係同胞，榮耀公民

西方世界真係夠薑咁做嘅話嗰班屎坑國家即刻跪低啦
佢哋而家咁撚囂張係因為知道西方世界冇可能團結一心

UN 成個系統就係聖經所指既大淫婦

根據膠事錄，有立陶宛同法國，應該有國家被代表

邊個捐錢去非洲都係白痴

呢50幾個國家應該係TICPI包底嘅國家

如果係FAKE NEWS 我收番句野

最冇人權果班係聯合國人權理事會最疊馬

CGTN出fake news

應該叫獨裁聯合國「人權」理事會。

中共就係七頭紅龍

三戰前兩大陣營成立

當年都係班白左捧紅佢

到底美國養住沙地呢d人類文明既垃圾黎做乜

佔全世界四分之一都無。

左膠: 請停止逼害中國!

立陶宛差唔多係舊年最早出聲撐香港人既歐洲國家
真係假撚到

邊53個? 要記住, 好好多謝下佢地

美國最鍾意嘅反共極右政權

沙特唔會鬼殺咁嘈反美 仲要穩定咁平賣石油
反嚟做乜

作都作好啲
立陶宛點會支持

真

沙地本身都係極權 有利益先係盟友
但同佢本身係咪人道國無關

佢排外族,但無害自己人,應該話佢係種族主義者

聯合國人權理事會並非香港人，堅決反對外國勢力粗暴干涉國家內政

國際聯盟衰過一次都唔知死
on9 un又比支那玩撚爛埋

BLM

星加坡?

根據老共邏輯
係咩國家先係重點
eg老俄。。。。

有名單喎

咩嘢利亞咩嘢共和國個堆囉

咁發達國家邊有勞動力?英美個個都嘆世界

何來53國

勞動力呢啲好容易解決嘅啫係佢哋嗰啲垃圾國家度開出一個plan佢哋啲人要唔要過嚟勞動資源會為咗更好嘅將來就會過嚟㗎啦過到嚟嘅時候咪同佢哋思想教化囉
呢啲咁嘅嘢唔使問啦

有沙地阿拉伯，即係長遠想脫離美國親中，日後隨時接受人民幣交收石油，美元收得皮

美國都係咁架 結果去美國讀書啲中國人受唔受佢地思想教育?
人地玩左幾十年啦 真係唯你獨醒咩

你數一數非洲有幾多個國家就明

樓主fake news ？

拉

人權理事會早就成為支那軸心聯盟